夜期已印證壓彈弓！星期一會大棍升。

又旗型壓彈弓=星期一爆升！
之前震倉+引熊=普遍大戶手法。
牛佢老母！

追牛

寶哥

破埋上升旗型應該升返一浪先收手